# Habr articles

В репозитории буду складывать цикл статей.

В папке images хранятся вставленные картинки.

Я попытался писать статью в Word, но мой навык в нём за давностью лет достаточно плох, поэтому буду писать в Obsidian.md, заодно будет видно примерное оформление статьи.

Сама статья будет пушится в публичный репозиторий gitlab, чтобы редакторы могли видеть изменения.

Картинка вставлена для теста.

<img height="100" img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Ubuntu-logo-no-wordmark-solid-o-2022.svg" width="100">
